有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (328)

唔小心三百二八咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

三百二十八

訓唔到

你唔好唔開心啦
過左去既野唔好諗
你笑下啦

好似影射緊某人喎

Ex又搵翻我了

笑得太勁都會訓唔著

唔好咁勁囉

本身恨之入骨

？

買唔買？

嗯 但時間耐咗又好翻了

食完桃啦？

希狗

ar so dim ar

佢好忙 已經繼續約緊
佢係忙先唔得 但又要我主動約先得

Xx男朋友想問你retake野 得閒答佢？

刁大大與我watched ?

free ar ask what? btw deleted ig apps

男呀

又del

我叫入黎問一係就

sor lor down jor tiktok ar ma =_= 依家down俾少少時間我

here ask la

佢等你

She waits u to down ig

冷靜

我都係咁話！

活多一日都嫌多

聽完個fd既經歷之後訓唔到
如果你父母咩都唔比你做，唔比你識朋友，去街要12點前番，總之會睇到你好實，比佢地迫到日日喊咁濟，但你完全反抗唔到，因為佢地覺得你應該聽哂佢地講。。。。。你地覺得點做先可以改善到呢個親子關係？

男/女？

早～
返到屋企沖完涼再做公司野 又4點先訓
今晚又繼續排舞 希望唔好死

幾多歲?

唔好猝死 唔好自己捽自己...

冇咁易的

前日巴打們先叫我繼續等 唔好放棄
尋日個ex搵返佢 佢地就已經即刻復合翻
明明好想佢幸福
但一諗到身邊果個唔會係我就好心酸
而家好矛盾好灰好想喊好心up

記得比多啲時間自己休息下

男

死心了

買個教訓
俾自己長大啦

朋友

吃什麼

1001

正呀

吃兩杯

為什麼不可以

1002

1003

我無資格

我也沒有

頹到咩都做唔到
匿埋係到喊

霸住d波子唔俾人玩

找其他方面既野，唔係只有愛情...可以學我玩跳繩

當俾個機會自己死心啦
過返自己嘅生活

佢唔同你一齊，你自己再諗有乜意思，佢以前點射你，你又點射返佢，無㗎啦，人都走咗，自己射又有乜意思? 射波子要多人玩先好玩架

唔習慣冇佢
其他已經睇清啦

點解唔瀟灑d d妹妹成日叫我瀟灑哥

一時三刻好難接受
原本成個世界圍住佢轉
依家生命好似冇曬目的

55 我都好明白 射到最high嗰時， 突然間唔玩要走，幾無引

算啦
做返自己就可以了
其他野
隨緣啦

瀟灑oppa

成日俾人嫌棄

嫌棄d咩

嗚...呼呼 .....講吓之麻

矯情

hi 小豆ching

兵兵

工作要四圍去，好feel既 ?

剛剛先收

NO～係地堡工作

己經好遲

地堡 返咩更?

我有心事了

入新U怕沒朋友

時常不同

Tran咗去另間U

辛唔辛苦.... 有冇試過畀人偷襲

m痛⋯⋯

明日見家長有咩要注意 洗唔洗做啲咩

鬼叫窮頂一硬上 冇

洗手

對唔住囉

誠心認錯 做錯咩事? 畀老師罰 見家長

唔好吹雞 隻嘅尾部

係咪成日要訓練... 射下嘢呀 等等?

@hand ching jher 打中文學乜好？小蒙恬除外

高手咪倉頡速成 我廢j咪九方

好事 新環境好

Hi 落雨落到hihi

點打？九方？

類似手機用既筆劃 你搵開心版dl

唔洗～

ok, 即係打數字個位？

問 落雨冇遮去得邊

今日超忙 只係同到女神傾到一兩句

又無得見女神兩日

1005

Mcdonald

多人

go jor reg day cow girls？

no girls, j jor hand ching

Gd asss

1006

可愛

冷漠

啲人出晒玩玩

出去玩? 係 我出咗去走廊 射...波子

今日射咗未

在

星期五晚上大家好

最後點回?

直接講另一樣野 話另一個人ig story見到佢po果段跳舞片 見到佢個樣
不過無覆我

咁出街未呀?

四 日 排舞
五 六 返工
約下星期頭 唯有
約到我都精神分裂
又唔想俾壓力人

妹妹應該有精力 唔知會唔會留畀你

工見成點

小姐。你返去等消息啦

下星期返得

noted with thanks

累了？

無打黎呀

Do what ah

你地有冇試過同女仔fd傾計傾足半年 直到有日無野傾 但又唔想已讀
你地會點解決? 定坦白講話已經無野講傾個D野

懷疑人生 好似做咩事都係錯

回憶
不要再出來 好嗎

緣份既多少決定唔少野

返工

Hea回 好耐先回

對啊
上星期比較忙

下星期打黎呢

佢呢家就係咁 有野講就唔會 個日無野講就好耐先覆同hea回

之前係佢一直搵話題
睇黎今次到返我接力

Hr講到明份工好大壓力。聽到都驚

啫係要跑數咁解

唔知。無講
你見左工未

我最後冇見bar
返啲細舖 hea下

內衣?

點細法

無左啦呢份。唔駛諗

入三個人都逼嗰啲

正。勁細做少好多野

人工都少啲
但就係貪佢近 冇嘢做 又唔會捽數

你又知佢唔會摔

佢自己講

洗黑錢架間野

Banana

抱緊你就有好天氣

但都係太明顯了 點先好

直接話唔關事 但想見佢

細舖仔 有自己熟客掛

咁夜先chill
LKF定TST

請唔請全職

自己做老細啦

TL party all night

咁依家邊份

你打本

請先算🤷🏼‍♀️

唉 點半都仲未瞓得著... 個人心靈好空虛唔知生活咁努力為咩...

有人想念我嗎

可惜不是她

可以給我勇氣去忘記她嗎？

registration 未？

Ive仔一早搞掂了

ocamp?

她不喜歡

試下經歷深少少 純吹水未必擦得出火花 或者未夠大

可以教我怎樣令她回心轉意嗎

你只是一個有利用價值的人
你沒有價值時
你甚麼也不是

真的

又復合？

沒有
她有新歡了

咁佢本身點諗
你要明白 你個case好複雜
唔問清楚 真係好難明

都話no lor, honestly

其實我知短期內都冇咩可能
即使一齊返都只係因為唔捨得
大家心態唔改
冇可能長久
我咁問都只係想呃下自己

好奇想知咩款 想買鞋

態度正確
唔洗為一個唔重視你嘅
做任何野

你要學放低
Ocamp咪識新朋友 why so serious
你唔好俾佢限死你自己

我都feel到可能係呢款
一講到黑同白

who? hand ching? hand ching你叫jher揾方便啲 我今日已經麻煩咗佢

我係一個極硬頸嘅人
我依家帶住隻介指
提醒自己唔可以再搵佢
到我可以除低個日
就真係放低了

鱷魚受重創了

好skr? 波鞋ja wor

難抽到癲

鞋都要抽 random㗎？

生日快樂

不重要的
每天都是獨特

上官網登記資料抽
係隨機呀

與其在想
不如珍惜剩下的每一天

ios 好似係用swift

波鞋求其300蚊

你平時諗野好少多角度思考？
相處有無嘗試站係他人立場角度諗？

如果無？
將來只會惡性循環

有呀
不過情緒一嚟就收皮
好憎自己

那就好了

只有喺半醉半醒嘅時候先可以做到真正嘅自己

可以唔理其他人嘅眼光

可以講出自己嘅心底話

可以將責任推落酒到

明知唔應該飲咁多，但wing wing地嘅感覺真係好正

自信心不足

冇講錯

做咩呀

增值下自己會好啲

搞咩

0000 機場酒店切蛋糕
0005 影下相
0010 梳洗
0040 飛前運動三百回合
0500 梳洗
0530 去隔離機場check in 食早餐 打返個飛前車輪

潮人

車輪

要學控制脾氣
要發都學下對自己發
唔好對住重要既人 朋友發

有冇咩方法/建議

成年無得見
要chur下
入廁所執返劑
又或者去客運大樓6樓辦公室後走廊 無人好靜

真係要學
好難學識

好多範疇

有咩興趣
咪係個方面鑽研

乜有6樓 未去過

有 係登記機位旁邊有樓梯落office
有海關 入境處 旅發局 好多airline 好多飛g出入
之前返政府機構temp工去過交文件

番茄一號leg jable

u睇過？

限時動態

咁我果個呢

咪你嗰個lor 有跳舞片

芝士漢堡

又訓唔到

早s

做咗d咩事?

早

忘記同憎無關

你憎佢咪仲記得深刻啲

又係3號

點解唔係黑雨

好彩唔係黑雨 我啱啱先收工

周圍水浸

拎住把爛鬼縮骨遮狗衝返屋企

早晨
出面橫風橫雨 晏晝點番公司OT

如果必要...帶多套衫褲

M記早餐好食！

點解落街

有無-5蚊

買緊kfc

唔使做咩

冇

唉

做咩事呀

Follow my ig

So cute 3隻都

哈佬

算了吧

可愛唔係毒L黎㗎咩

重點?

似係你高竇在先

睇Apink?

小事 打情罵俏啫

切咗就唔係毒L～係毒

蕃茄白痴妹

？～

終於放假

x乙

上一上水先 雖然生病了

hi～減肥男特盛2Ol7自憐叉燒靜院灣仔我愛 Justin Bieber 短髮妹拉麵

你到底點做到

你都可以

相信大家已經係我用戶名入面睇到我喜好

唔同嘅用戶仲可以crossover

1234

2234

嗨

有咩do

休息

鐵人好神秘

冇心事透露過流露過
名副其實 大鐵人

關事咩

佢like咩生果或者朱古力果d

哪一種鐵人？ 陸地形？

我睇咗番茄味

朱古力無冇定企？

溝緊條女成日都話要買孤婆屋 自己住
我好想同佢講 不如嫁比我 我有樓啊

等到朱古力味返返嚟 蕃茄味又唔爭氣～

正啦喂

呢兩樣點放落蛋糕
無所謂啦咩味
心意已經好足夠

食盡李偲傿chapter 3正

我把聲沙左先係咁 同埋無chok聲

入院stay hk？

同朋友關係越黎越疏遠

你竟然諗到 我正氣唔會咁諗到
你好壞

唔好突然叫人地轉名 唔好話人唔適合用藍字

你s佢m perfect match

留名

你啱你啱 我錯我錯 自由係正義既

你喜啦
講過既野再話就無咩意思

個po原來係有微妙既變化 有唔同因素
咩轉變 你自己心照

晚上大家好

沒人 買野食去

你叫大家專重你，你有沒有發現一向都沒有尊重大家呢？
不是說你故意，等你的影響力不少傷害別人的同時亦有機會會影響討論區風氣及討論氣氛。
根據你過往的行為，作了總結：
你曾經因為在其他帖子上，多次貼上網紅笑波子影片內容或連結，導致以過度宣傳為理由封閉會員帳戶，主要原因是你的對話不合時宜，簡單一點就是在不適合的場合說出不適當的話，例如：在認真話題上嬉皮笑臉，又或是在大家有共識的話題上差開話題。
就以過往為例子，曾經有新人放下心事 你卻詢問他／她認同自己是否可愛？突如其來的古怪問題把他嚇走了，這問題並不古怪，亦並不代表你不喜歡那一位新人，而是你並沒有想到後果然後留言，因為並不是每一個人也可以接受類似的問題，例如有人十分糾結或者在意自己的樣貌，你加以詢問會影響他的情緒，甚至產生對自己樣貌的厭惡，嚴重會影響求生意欲。
這個話題我已經曾經都說過無數次，今天又有類似問題出現，並不是無知就可以過關，有一些言論應該一早就知道並不適合在某些時間發表，而我以前也曾經說過，理應知道，所以無知不是藉口。
會員蕃茄妹和小豆已經在現實之中見過面，他們討論跳舞興趣時你卻質疑小豆是否應該性別(連登設定)，顯然是格格不入 不代表你事前不清楚「小豆是不是能夠接受相關言論」就可以過關的。
你不認識或者不熟悉該話題我寧願你暫時安靜一下 ，切勿嘗試強行融入，因為你不會知道什麼時候會產生反效果對你的打擊會更加大，我相信如果是其他會員輕輕的回覆你一句收皮，你也會覺得他是不喜歡你和針對你，對你的回覆反而更差，你的情緒應該更為被打擊
要學識適當的言論，切勿衝動， 部分回覆要思前想後才可以推出，也許你已經知道，心事台風氣已轉變，大家也 談笑風生輕輕鬆鬆但是對於真正有心事的人來說也許未必能夠做到真正的幫助，也未必有人能直接為他們提供協助呢~
希望你明白，我不是針對你一個人而是整個區所有人也應該要注意🙏🙏🙏

因此我選擇不加密，我不是不喜歡你，加油💪💪

岩岩分咗手 女朋友去完日本旅行（無仔） 一翻來就全力翻工 佢話想翻工搵錢好攰無時間理我 已經無咗愛 點解會咁 我一直都好上心

食乜

兜咗個圈 M記

牛頭角果間

lm世界大戰

牛頭角果係乜嘢新品種嘅水果？果欄有無得買？

Good bye world

挽留

頭先10點食完

有緣再見

食咗幾多隻m記妹？

挽留！

因為你淨去megabox ikea

有間粉麵館

27歲仲係a0...除左比較矮，其他方面正正常常

幾日前有個m記妹對眼向我瞪左一下
坐低期間好似望左我幾眼

大排檔可能仲開 對住觀塘海濱公園
好多戲係果度拍過

最後買狗仔粉加2包薯片

嘩。我地隔好遠原來

坐車去

狗仔粉又近返

有錢人有錢搭車

要行一公里先有m記之外既選擇

一公里係幾多分鐘左右

你都得架

都有 7-11既

無工返既人係唔可以亂洗錢

The end of the world

lays 紫菜味係咪新出架

At the end of the day

好似櫻花味係最新喎。同埋無見過紫菜味呀

You sure ？

Me距離沙田新城市2.Xkm
河畔花園果頭有
多過一半路程
快行10分鐘到

是好還是不好？

好肚餓

美斯做logo

Finding someone to be my world

我最近都唔係24小時

有錢人住果啲地方係無公屋咁方便架啦

食得多M記就會唔靚仔

食緊野

毛

又唔影相

食咩餐

咁食狗仔粉呢

咁我認 我唔望佢幾眼 又點會覺佢有望
唔知喎 通常好少ff太多

一公里十五分鐘行到

No goal

辣既

都話狗仔粉+薯片

Die another day

now

草莓味？

我想話我每次經過都唔見有人幫襯

青瓜味薯片聞落香 食落fresh

邊到有辣既成分

我一次買

老啦。無記性

沒食過

不了

有出草莓？

碗粉

識貨

有得睇冇得食不了

唔係黑椒味咩

Not now

你有冇食過架

食完fat

荃灣食過一次。憑乜賣咁貴食完覺得

鐵血的bear兒 係咩

我俾錢果刻

人地明碼實價。你喊乜

me

係咪要北上先買到？ 食後感如何

我沒留意到

鐵血的孤兒?

7仔 還沒吃

有錢人食野先唔睇價錢

早講嘛。得閒搵下先

敢達迷？

先前8元冇買～後悔了

可能勁難食

15蚊2包

咩黎

嘩。成班自私買。唔分享下

？重有 好吃嗎？

人類種

剛剛買

點解連薯片都要影得咁神秘

答唔到

自拍薯片呀

側邊有啲嘢唔見得光？

自拍都咁朦

例如係乜

反光？

好物

講第二d野啦

例如？

咁會唔會再食狗仔粉

鐵血的bear兒係咩

食魚皮姣

鐵血的bear兒=鐵血的🐻兒

邊間

佢果間

魚皮姣係咩？

漫畫?

你認真問？

女交

第一次咪認真問

點解唔試下行上啲果間粉。我覺得好好食

餃

2015年10月4日播出的鋼彈動畫作品

食交

邊間呀 上d係糖水

好唔好睇

唔係呢條街。金鋪果條

係咪裕文坊向上條街？
9估

我又兜過去

你成日去架?

我覺得可以～

no la just guess

先生。你已偏離位置

原來係機動戰士

下次兜下。匯豐隔黎

剛剛有兜呀 仲入埋街市

係咪有食夜消的女女？

入邊咁夜有咩睇？

係 以前

泊車

觀塘未去過～將軍澳就食過

香港都好多地方未去過

我理解唔同女女既意思係女朋友定啄地

泊係中銀小巴站唔得咩

就係果度

我開頭都get錯問題

唉。狗仔粉唔好食之餘仲要蝕油錢。心痛死

咁即係你理解左係乜

正常

失眠

4個碌？

y？

佢好似兩個。仲有傷痕係隻好多腳毛既腳到

你可以解答疑難未

算啦

今日啲朋友話我變咗，覺得自己有啲陌生。

冇～女食客啫

剛剛係四個 傷痕係兩個

人會變好正常

算你安全啦

沒有2個碌牌～不了解

一步一驚心囉

步步驚心

好好笑呀

Alasigh

死得未

Soon

熬夜，心臟負荷不了

人類出生就是為了等待死亡

不出生

咁你要安全啲

點解咁大雨

去了邊

我不出生

我想死亡

4點訓啦 唔好死

呀啊啊啊

開心

全連登得返e個台有人

難眠

早晨

不

點解咁快天光

早餐一定要有麥皮

不食

識野

No y

能成為密友大概總帶著愛

後悔以前讀書冇識，依家返工既同事都做得我呀媽

同返工嘅同事有乜關係～ 出面識唔得咩？

愛若來自怨恨要恨也得講緣份

算係平等既地方.....都難以接受既，....會好艱難吖

香港d女...細到算係平，躉又扁， 都難以接受嘅， 搵女朋友會好艱難吖

打完風未

乜可愛唔係精英毒L黎架咩？

假膠？？

ive 冇可能fail 架啵

訓係度都pass

有分身？？ 要舉報了

你咁似算命佬

佢廟街有個攤，可以去幫襯

只要你喜歡ipad就可以了

冇爬文 我覺得叫人家畀佢嗰個會死得好慘 好似係

回馬槍

午s

假膠都有限度

成日藍剔me

call 左連仔了

單機ig

好悶好悶好悶

FF女神解悶吧

依樣畫葫蘆 今日嘅中午係 芝士西多 見人整～ 自己又屎忽痕

民以食為先 頂多去跑步

好撚大雨,想出街都出唔到

想出去買零食
都唔係幾緊要既

但其實唔係平

如pk差唔多咋

你住香港 我住大北

但有陣時覺得出街買嘢先爽

如果唔係同家興嗰類比 百佳惠康 有啲嘢仲貴過ok seven

咁不如行山好過

如果迫於無奈 唔係太大問題 以前做機場 碼頭 都係照頭淋工作

serious？

家興 都係垃圾黎

執位差 價平pk 少少咁多

收銀少 個個呀姐都當你殺左佢全家咁

次次排隊等都2046

依加pk有自助收銀好左好多

唔會啦 我樓下就有街市 有時d野都係街市好d

放飛機嗰班人 維修佬 架飛機走 仲要企喺度 同班客拜拜

凍肉街市＞佳寶

haeco

有了

成日都唔理我

睇下買乜 例如忌廉 去啲糧油鋪 廿蚊一公升 你去超市 紙包飲品咁大 都唔止廿蚊啦

年青人胃口大就係 打邊爐 真係唔會點食丸

冇做過haeco 如果佢有請 可能我都唔會出番嚟

唔好做但大把人搶住入去做

係窮啊dlkh

捐飛機翼 玩屎缸 諗起都開心

屌佢都唔請我

我interview 差左少少

聽佢口氣都有心為難我 唔想請我 好在冇做佢

依加做緊呢份人工低d 但番5 day

差啲衰過整私家車

新仔入去好低架咋

靠ot

飛機庫 唔係長短週咩

5day好緊要

當屎0缸換羊眼圈 屎隔

我係講緊haeco 基本上大部分飛機人都係haeco出嚟

要ot 要輪班

咁我番九六仲好啦

整私家車就返5 day 銀行假 大公司計 好似係

大修庫啲人唔使輪班～ 好似係

唔係

因為佢見到我張hd 又問點解我in呢個位

屌你高果個位咁撚多大學生搶

你問得我你想我點撚樣答

咪話自己唔介意由低做起乜柒乜柒囉

明明人地正常朝九晚五番五日

點解會有朝九晚六呢d情況

首先你要係爛頭卒 藍領 其實習慣咗 返唔到轉頭 我以前間公司 經常返四放二

仲有新昌 果d既

我走之前 聽人哋講 haeco 一個月192鐘 自己除下

我以前番地盤 一星期番六日九六

完全唔明果陣點頂

完全係番工放工又番工

星期日有時又要番去ot 番左5日既工真係唔想再番轉頭

就算早放有乜用 早放等於早返 早排放兩點幾 你估下我返幾點

Did did jer

所以 以前啲師傅話 只要肯 一定買到樓 根本冇時間用錢 放工個人散曬咁濟

上架費

我睇下有冇野做啦

有野做六點打卡

冇野做六點2 3 打卡

我番工果邊好撚仆街架

上唔到架6點02分既車就要等到搭3 先有車 仲要出到mk咋

我可以準時六點放

只不過唔會 太早落去又追唔到車好on9

係 我諗我返嘅工 應該有一半需要輪～ 印像中 私家車 維修廠唔使

上高有講 離開咗

有同學上年IVE一GRAD就去左HAECO度番工
做BM

大學師？

唔知佢了
BTW機場內部揸車個D係咪冇PT得FT?
如果有PT APPLY間唔中番去揸下車都幾過引

我唔肯定 據我所知 真正機場內 大部分都係full time 好似係得貨運場 先會有啲奴隸part time

咁算了

我以前都冇牌揸 但有得揀 唔揸過咋 裏面揸車唔係好過癮 啲規例一定麻煩過喺市區

但據我所知 有啲地方其實偷雞 例如工廈

唔係 直呈請個冇牌人

男朋友成日鬧我 過得好唔開心

好小好小事都會鬧啊
有時明明係佢做錯 但係可以鬧翻我轉頭
同佢一齊之前脾氣好差 但係我都改唒㗎喇

有一次同佢講咁樣好唔公平 跟住佢話
呢個世界係咁唔公平

損人不利己的事 我是不做的

世界係唔公平 但佢話你話得有冇道理先？ 如果冇道理係佢錯

權衡輕重

女神個ig又多一個po 究竟係咩po呢
同埋女神佢個ig得1follow同1follower 會唔會係佢同佢男友互相follow呢

著了燈 都黑暗

驚生命餘下是一滴塵

有人回我呀

唔明

我國偉大的69式 戰車 你都唔知

我好葡萄果個人點解可以成為女神的世界的唯一 而我就連女神的世界係邊都唔知

對軍事野無研究
我預左遲啲俾人捉去集中營

脈搏再遞減會習慣

衍生自59式的

為你最幼細無名指戴起光環

人間愛 隨風散

渣

架

只係希望一切都係我諗多左... 女神仲係單身

我唔記得咋 sor bb

嬲左u 898

成日都咁

唔愛你了

祝好運

哎 bb對唔住 我知錯了

嬲4

原諒我啦bb

唔俾嬲呀

可以嬲了

我寧願用哂一生所有運氣嚟得到佢

一生何求 曾妥協也試過苦鬥
夢內每點繽紛 一消散那可收

...55 不得不佩服自己

仲未收到風佢感情狀況

未呀

好易鍾意人點算好 真係好on9 唔係想成日秒回但又忍唔到 唉

我諗我估到你意思

點講呢 佢平時返工睇小說呀打下機咁 無乜印象玩whatsapp 呀wechat果堆 所以我懷疑佢單身 但係ig既1follow同1follower點解釋呢

互follow正ac
其實唔係重點

希望係咁啦

7吋

直徑？

sor...5尺7吋

唔係柱 正字無寫錯

純粹分享戰車
俄國核戰坦克更有趣

嘩 有四條 鏈

如果係你嗰ig 得1個follow同1follower, 嗰個會係你爸ba定麻媽

除左飲酒同死我諗唔到有咩好做

不了 冇動力買飛

去

這279坦克的接地壓力不可思議地「不超過每平方公分0.6公斤」（M1艾布蘭坦克的接地壓力高達每平方公分1.06公斤）

車大炮都要力...貼地

有冇人可以同我互毆到死為止

冇人理我

互毆止死 有冇興趣

傻左?

1111

打唔落手

4424
4231

衰咩想死呀

碌下連登又兩點

肥野

好耐冇見

Hey

繼續定離開?

一直都在

老死

個post家陣推得咁慢

慢有慢好 快有快好

唔知幾時開始
唔想郁
做咩都懶 冇動力
生活得返玩手機 食野
得閑返下pt 如非必要唔出街
約frd又成日約唔到
約約下開始唔想tick入grp chat
好頹 晚晚都思考自己做緊乜鳩
梳又放負

少左你

仲諗緊

咄咄逼人

都係小圈子

我逼唔入

記得睇過一句話

今年死了 明年不用死

一齊反彈

點解咁話我

你今日食乜黎

點解想知

其實你想點?

等緊跌落谷底

睇下有無好介紹

上住等你

街市上面小菜

上面即係邊到

市政

等我

圖書館？

要再深d?

圖書館?

戒啦 下次50k

輸錢皆因贏錢起呀施主

好例子

唔知你講邊到

你係人版

4樓

其中之一

條女話讀女校 a0唔識同男仔相處究竟係唔係藉口？

500k?

keep住 相處

係追輸 唔係追數

咪圖書館果橦囉。唔係咩

你 幾歲

女校成日同男校joint school活動喎

以咩前 現在進行式

我唔知圖書館

心累可以有咩藥貼

圖書館五樓。下次去睇下

及早 23歲好年青

好在。仲搵得返。當買個心刻經歷 睇你第時仲敢唔敢

我 貼身膏藥痴住你

淘大過少少果度 佐敦谷下面
係咪

刪咗佢

果到叫牛頭角。我地講緊觀塘

隔離電梯上

少少果

百里香

唔係

係呀 係戇鳩架啦 要怪就怪你贏果時唔識收手

我比較有文化氣息

即係乜

繼續咁 你往後都差唔多

連登名店

唉。我少浦連登

聽得出

睇黎有錢仔

點聽

遲下就等開飯

眼仔聽

戒 戒 戒 唔講啦

8萬。唉。去轉旅行食左佢都無咁嬲

你啲五官同感覺出晒事

俾你都沒咁嬲

係 無感覺了 只有心跳

呢句真。妖